一齊嚟下睇其他平行時空嘅中共會點處理嚟緊立法會

平行時空1
對建制有信心 乜都唔做 最後出嚟嘅選舉結果係控制唔到立法會
逼住出大絕 推翻選舉結果

你們黃絲不滿建制 是不是?
你們藍絲不滿泛民 是不是?

好 咱們中國最着重民主 重新選

立法會現時共有70名議員，其中35名經地方選區直接選舉產生，其餘35名由功能界別選舉 產生。

將改為

新增1名 合共71位立法會議員 比以往更有代表性

71名議員皆由全中國人民選出 人選並包含香港 保證中立 不會偏袒任何一方

有人質疑唔合基本法 就釋法釋到合為止
.
.
.
.
2022年正式取消五十年不變

平行時空2
未選前已dq所有泛民議員 為讓市民感受民主 中共將會貼心安排每個選區/議席皆有一名建制派和保皇派參選 讓市民有選擇的權利
.
.
.
.

港豬 仲瞓覺呀?